[原價放］五月天演唱會尾場靚位

代友放
2018/5/13 尾場
正面 2張 不連位（前後行）
HKD 880
E1 E行 F行

有興趣留tg

請問座號係大定細number